【學術研究】人肉黎講，咩人先最好食？

男人？女人？

細路？BB？

大隻？肥？瘦？

文獻有無記載？

不安

黑人

植物人

蝦人

力架？點解呢？

睇你點食喇

首先一定唔可以做開運動嘅 D肉操到實曬 邊好食
其次想食內臟嘅就一定要食肥嘅 脂肪夠高食落先夠滑口

但走地雞唔係上品咩？

雞唔同人 雞細細隻 實極有限
你望下D牛 會唔會有野牛你食?

細路>女人>男人
古時細路啲肉叫「和骨爛」，即係連骨都食得
女人叫「不羡羊」，即係同羊肉同level
男人叫「饒把火」，即係啲肉已經老哂，要加把火去煮

靚仔最好食
小鮮肉
一路食一路扯

我諗睇廚師功力

以前高登主流

好高興有樓主為美食界出一分力

小鮮肉原來係咁黎既！

知識面好廣